［幫手廣傳！］蘋果剪咗段黑警濫權合集！！！

黑警落地獄
send哂比全世界睇！！！

推呀

推

Push

香港仲有把口好重要

留名

要做會員

push

輿論唔可以輸俾CCTVB

各位記得backup

文宣部請幫忙傅出去🙏🏾

apple搵返黑警阻救護抬示威者入車條片
公告天下

蘋果要登入
就咁share出去d廢中廢老未必㩒到入去睇

Pish!!!

要比3蚊個時一定比佢

而家apple啲片唔放youtube

<轉貼台PTT>
香港警察對手無寸鐵的老人開槍
時間Thu Jun 13 02:25:35 2019

※ 引述《Huoyichung (路易)》之銘言：
:
: 今天香港朋友轉發的
: 一個有點年紀的阿姨手無寸鐵的跟警察喊話
: 喊到後來還是被開槍
: 他媽的這什麼垃圾政權
: 幹未來一定下地獄
發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 111.71.95.225 (臺灣)
※ 文章網址:

而家唔推我驚將來無機會推

食屎啦死黑警！

Pish

好心，蘋果呢段時間暫停會員登入喇

推爆佢 要在世界都睇到！

屌要做會員

今鋪我撐你嗱肥佬黎！！！

希望可以有人自己整，再喺唔需要登入一按即睇嘅地方上載，要登入嘅做唔到廣傳

有冇人可以幫手加英文字幕

其實有冇人試過係廢老wechat群 po呢d

有冇人有大約4：00係 中信銀行出面個波既片？完全揾唔到

記住backup

有冇巴打可以拎條片源upload 上其他網

搵人翻譯做英文 send去外國媒體

shared

肥佬今舖都怯就真係唔洗旨意有人會俾錢買佢會員仲話近期會推行，最後得返cable同now可取啲

有無utube版，無acc

miss左好幾段囉

cable都剪撚走左黑警阻救護嘅上半部

希望apple你有呢條片

推！

shame on hk police!

推到黑警落地獄

警犬死全家

咁撚閪

會自動消失

黑警

推佢老母

1

阻二讀 自己香港自己救!

黑警生仔睇撚住冇屎忽

無acc

推
黑警不得好死

新聞有價呀ching

唔係香港巴絲可以airdrop比所在地人知道！

揾人加返阿媽比人射嗰段啊

屌仲登咩入呀 暫時取消呢樣野啦

推撚死班垃圾

Push!屌你老味啦，黑警。

PUSH

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

有冇backup link

黑警死全家

黑警死全家！唔好再講咩為份工啦！唔好再幫自己朋友屋企搵藉口！淨係headshot單嘢，已經冇藉口可以再講！
一係就割蓆！一係就唔撚好出聲！唔好再助紂為虐幫黑警！

go

要登入先睇到嘅，點 send

唔好推

推你哋上軍事法庭

推爆佢！

蘋果

我推

推啊

推 不得好死
生仔男奴女娼！

要Send比BBC

推post!!!!!證據要保留

準備發上大陸，俾D夠膽睇的人睇。

我已經將黑警違反人道罪的證據交予海牙國際法庭

蘋果個月費計劃，我一定比！

真？

上次安心我都冇做會員，今次秒登記

馬上成為壹會員!

推呀！！！！！

推爆佢
人神共憤

記你老母個個智商幾多啊

一定會做會員

pushhhh

快啲收錢唔洗次次登入.好鳩煩

立法會議員 除左出黎9 up 兩句
呃掌聲 呃選票

要用議員身分做野！

屌蘋果要登入先睇到外國鬼佬點睇

LM

呢個post可能幫到大家

推爆佢

不知所謂

Email 咗佢哋啦

成班傻鳩
到時公安大過警察
班狗做完政治工具就變棄子比班公安禁住砌
要交人出去第一個交班警犬出去
成為被砌生豬肉既頭號種子
仲以為自己好撚型
全世界都笑鳩緊你地呀懵撚

好掛住以前極醜惡剪嘅黑警片

嗱，肥佬黎，今獲我就撐你喇

有冇人唔敢禁入去睇

推，要backup

唔係整左段合集咩點解係怯

各位手足
我認為唔應該再稱呼佢地為黑警
魔警更為適合
不知所謂

3蚊抵畀

推爆

適時，我會公布我暫時移交咗嘅證據

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

如果呀嘛佢怯既話
因為之前都試過因受壓而唔出聲

當狗黎攻擊市民咋

推
狗警，有牌爛仔，以為有權力就大哂

交稅就係養呢啲仆街

屌你老母好彩未報稅 黑警狗食撚屎啦

韓國青瓦台聯署

仲有差餉
差人糧餉

餉你老母

咁嘅大是大非前
都仲要人哋做會員先有得睇新聞
食屎啦

多謝您

咪分化

有冇唔係蘋果既版本 啲廢中廢老一見蘋果就不了
想洗番佢地

屌 仲唔推 好老實香港無左蘋果唔撚得

推
外國記者都中槍，外國快啲救香港啦。

正

好心痛

屌哂佢地老母

有冇巴絲們幫手整個英文字幕版
我外國朋友想知咩事 啲字又全部中文

最慘係我英文廢 講到1999咁

佢老母唔停會員都算啦

好心佢都係整
整撚埋英文字幕
或者整另一條英文配音啦
呢度得佢最多呢D software 做到野

2016年 梁天琦神回覆。

「從來令到香港社會亂嘅係當權者， 唔係反抗者」

屌 睇完嬲撚到仆街

有無可能整個IG/app 入面有哂所有建制派議員及家屬、警員及家屬嘅資料同相？

原本都仲諗緊佢遲啲收費俾唔俾錢睇好
依家經過今次一定俾！
肯講真說話既媒體香港要多一間得一間
雖然佢有時會係毒果⋯

今次真係$300一個月都要支持蘋果
某程度上 傳媒既影響力仲大過實質示威帶來既效果

但會員制真係煩過閪 ios係lihkg禁入去又要重新login

唔好再叫人警犬啦！侮辱啲狗！垃圾毅進仔

屌你 點撚樣download呀 唔擺youtube點share

條片backup冇聲 屌

推到全體黑警被送上國際法庭

小弟第一次upload 主要針對中間極被動懶惰派
大家可以開唔同channel改改字再share